[學術討論] 究竟啲女係咪真係鐘意含撚

求絲打解答

應該唔係

男人見到係女都想搾佢對波， 咁d 女會唔會係仔都想搾佢條J?
利申 青頭

正常都唔鍾意啦，覺得屙尿位嘔心。

問過女性朋友

但系扑野無左含呢part就唔完美

系

兩回事黎 好似係

agger

系你老母

推求絲打解答

但我男覺得奶西好正 咁應該都有女鐘意含

有冇奶過唔臭

正常條女身體健康冇病沖乾淨涼係唔臭

正解 沖涼好多都係無味 不過我偏好少毛/無毛，多毛好吉口

系你老母死返5p啦

系你老母臭閪

應該係bb 細個塞個頭入阿媽對波到覺得好有安全感
令到大個都對波既野有情意結
但女仔細個照計唔會捉住老豆碌鳩掛
利申： psy major,你可以話我鳩up, 因為我覺得psychology 根本都係鳩up

之前都聽過 我覺得呢個講法解釋得到

推

相對返係咪男人奶閪

奶西真係好正

勁撚憎 口又攰頸又攰 又臭
你睇片見到d女好享受完全係演技

一路奶條女用對腳夾實我個頭超爽

系你老母隻西

好撚淫

我條女，想插佢個陣佢會話 “我仲未含吖”咁

所以真係想問下啲絲打

咁撚正架咩

堅係唔鍾意，特別係好多毛個D 好大陣「壓」味，又好鬼鹹。口爆仲衰，腥到一個點。

腥我認同 我自己遠d悶都頂唔順 所以唔會口爆女朋友

麻麻地
口好攰
可能男朋友粗

男既會覺得好有征服感

弗洛伊德

反而男人真心好鍾意含，我男朋友朝朝含醒我

仲要系到咁撚大

gay

我鐘意喎，不過要短時間，通常比男朋友摸到性欲高漲個時就好想含，但最多5分鐘就開始悶。

淫娃

其實含都係想睇條仔爽個表情
好似男人奶都係想睇下條女點樣比條脷征服
利申:純粹鳩諗

女我就唔知 我就好鍾意含既

Gay

系你老母咩5p仔

( Show Blocked User - 大師 )

Your name

但你含過

絲打係俾人訓練到咁定本身係咁

好鍾意 不過要洗乾淨冇味
最鍾意見到佢舒服到震哂既樣 好滿足
但含得耐好攰

認同 好鍾意 男朋友條j好乾淨 平時都冇咩味 好正 由其是比佢禁個頭落去個下 佢啲抖氣聲 同個舒服樣

沖乾淨既話都可以接受
未沖既話陣味好難頂，又咸又臭，同埋個口真係幾攰

我條女成日都搞我條J
不過次次一搞到扯晒旗就走左去

ok 鐘意啦
但係會覺得下「惡」好攰
一定要停一陣休息下

我估應該會鍾意摸肌肉多d

好中意幫佢含 會上網search點含佢先爽
仲有佢細細聲咁叫我聽到會好high 含到好落力
但係條仆街冇幫我奶過 次次都用手指

same 又幫佢口爆過 但又唔好意思叫佢幫我奶吓 係咪都會有男仔唔鐘意奶

口爆過9千次 都唔奶我一次

要有幾污糟先會咁臭

其實j一兩個鐘內唔洗，或者痾過尿唔洗，一定臭啦。

仲有d毛其實好少洗得乾淨，至少我有時用風筒吹自己都聞到

吹鳩毛

屌你老味 仲要唔知衰 on 撚99 block 柒你先得

上面班友
睇清楚先啦
明明係大師樓上條友打5p字
你走左block大師
人地想搵人幫佢接
系
你
老
母
姐
不過冇人接 ， 仲比人block鳩埋

系你老母咩濕鳩
死番入你老母個閪啦仆街仔
垃撚圾

大師好撚慘

我都好鐘意含

吹鳩毛 wtf